點解啲女咬脷尖影相咁索塊面尖咗，我咬就成件浮屍咁

公平咩
塊面漲到成件浮屍咁 對眼好似死魚咁
唔好叫我畀圖，我都忍唔住嚇到del咗

今晚天水圍見

去邊呀男

試下對鏡自拍
對眼變咗38眼咁 🙄
加埋個唔識笑嘅面溶
好似苦笑咁

斬左條脷咪瘦啲

唔好俾圖plz

想睇

我要圖吖!

去你屋企

你地有路